其實美國成日扮曬大國咁 好噁心

成日扮曬幫香港爭取民主 你老母根本就係想搞死香港人 仲自私個中共 為左對付中共就幫香港搞咩人權法 嚴重干預香港內政

想當年遲遲唔出原子彈對似日本仔 搞到死左咁到中國人 我每晚諗返都覺得好心痛

根本美國仲衰撚過大陸 躝撚開啦

等睇負評

哦

我照直講 唔接受都無計

啱吖 大陸都係 成日扮曬大國 要人地唔好干涉佢嘅外政

中國人死得太少

直率同無腦係有分別

死你老母咩 好賤 根本一早出就得

美國賤得嚟會保護自己嘅公民
中國直情蹂躪自已班奴隸 本質上就有唔同

我覺得支那仲嘔心

咁比揀都寧願世世做中國人

好憎美國佬，等日本人殺晒中國人再出手嘛

美國推人權法改變美國嘅外交方針關香港內政咩事？

呢個係大罪 我諗起d女人做慰安婦就想喊

祝你世世代代擁抱中共既懷抱

Btw善用起底功能

中共係衰無咩自由 但叫多靚女 鬼妹易老 中國女人 30 40 歲仲好有女人味

垃圾五毛

其實中國成日扮曬大國咁 好噁心

成日扮曬幫人民爭取民主 你老母根本就係想搞死中國人 仲自私個北韓 為左吸啜外資就係香港搞咩明日大魚 嚴重干預香港內政

想當年遲遲唔出解放軍對似日本仔 搞到死左咁到香港人 我每晚諗返都覺得好心痛

根本中國仲衰撚過北韓 躝撚開啦

好似好高級既五毛咁

比負皮唔緊要 記得唔好推就得
拉